［新整合分類］召集所有紋身及刺青愛好者15

整合左之前啲post各位巴絲大部分提及過或推介的artist，有d artist未能仔細將風格分類請見諒，希望咁樣整合分類方便更多紋身新上路者

Hong Kong

Old School
-59tattoo
- daveryolau

寫實
- denfoktattoo

- wangstattoo

- jamie_kam1

- _seanting_

- crack__88

- vince_yue

-murklai

-chiutattoo

- hzlch

- jelchan

-kinstattoo

- vito_tattoos

-Zinktattoozac

毛筆 潑墨 水墨風
- alexftattoo

-bubblegumtattoo

-alchemink

-emma_tattooer

-Irislmht

- jktattoohongkong

美式潦草 文字
- mr_felixkan

- klo_tattooer

- bigsammytattoo

插畫類
- lexi_tattoo

-liningtattoo

彩色類
-Amazing Tattoo

-Gmaz

-Betterthansexx

- jenna_tattoo

-美華刺青AMERICAN STYLE

-N Zone Tattoo

-Star Crossed Tattoo

-59nhychan

曼陀羅 線條幾何
- yclung

- wawong0201

- pa13lo_yau

- i_am_james_lau

-Yeekiitattoo

-jimmyyuen

-Nathalietalii

-Kenolee_tattoo

台灣
ibizaink
你好紋身
endless_tattoo 無盡紋身
紅貓體啄 - BloodCat Tattoo
joshlintattoo
VJ TATTOO [FB]
Lotus Tatoo - Ki ( ig:KI210 ) ( ) ( 日式, 很好的 by 文仔 )

國外
ivana tattoo art [USA](水彩)

benvolt [USA] (Geometric)
dr_woo_ssc [USA]
sashaunisex [Russia] (水彩style,個人認為超靚)
woo_tattooer [Korea]
tattooistdoy [Korea]
seoeonmo [Korea]
dotstolines [Berlin] (線條圖案)
Niki [Sweden] ( 全世界Black and Grey最好的, 文仔認為 ) ( ig :niki23gtr )
Ascension Tattoo [USA] ( Best Tattoo Studio in Orlando for 9 years )
gakkinx [ Japan ] ( Black work, Japanese )
slavastarkov [ Russia ] ( 雖然系戰鬥民族, 但做傳統日式好靚)
9
3
#2
雙目燈形
•
4 個月前
保養紋身 by 皮兒初為瓏夫

睇黎好多巴絲都唔識保養紋身

每隔幾頁就有人問一次
作為喜愛紋身既我分享下
大部份人紋完之後紋身師都會用保鮮紙之類幫你包好個紋身
其實都系只系for你番屋企/紋完果幾個鐘
因為岩岩紋完你傷口仲好新鮮
要黎保護紋身同埋等d血/墨水唔好揩到周圍都系
通常隔2-3小時就會拆番落黎(如果用吸血紙除外 吸血紙我再講)
千萬唔好包實紋身一日以上
見過有人紋完包實幾日發炎

自己又痕又痛之余仲要整花個圖我諗大家都唔想架系咪

拆左保鮮紙後你個紋身應該系好濕潤(血水加墨水)
呢個時候用凍水衝一衝 輕輕捽一捽表面就ok
之後可以用紋身師比你既藥膏/凡士林搽個紋身
唔好用重香味既body lotion 因為會刺激傷口 美白果d更加唔好 你都唔想紋完又幫你漂到淡哂色架

For第一次紋身既人

流程
1. wtsapp/fb/dm/email約傾圖
2. 準備好自己想紋乜去到同個師傅講紋幾大、紋邊度
3. 師傅會話大慨點紋同大慨咩價錢，約時間紋，俾訂
4. 紋之前幾日有啲師傅會俾圖你，睇你有冇野改 / 有啲師傅會當日先俾圖，然後再傾，傾好就紋
5. 紋完post圖，同準備下個紋身

lm

Lm

有冇人紋過laukwanyam？
碌ig見到佢d作品好靚
想搵一線畫既artist好耐
有冇ching搵過佢？大概價錢係幾多？

自己問artist quote價最好

我都知
不過想睇下有冇ching紋過
聽下意見同埋大概幾錢
雖然佢d作品靚到我點都會搵佢紋

前日紋完 型唔型先

型 負皮

可唔可以請大家俾下意見，你地會揀邊隻？有咩地方可以改進下，感謝

唔好意思，唔好怪我太直

請問咩黎？牛？

同埋8個都揀唔落手

係牛，點解，太醜？

好怪個比例，顏色搞到好似維尼入面隻(E YO)咁

耳仔好似太長

我（個人）覺得如果你想平面化佢 ，可以先搵一張真實圖片，然後係photoshop 入面開多一個layer係新layer上面over lap 咁畫個layout 再填色 ，當然個個layer記得要較透明度，如果你想Q版既先copy 你填色個layer再無上面改

我想紋呢隻牛叫婆羅門牛，係耳仔好大好長，幾年前已經好鍾意，到最近開始紋，諗緊圖

謝謝你，點都好，幫我揀一隻，起碼有個方向

剩係得個頭會有少少怪 ，試下畫埋個身？

真係迫住揀 我個人會揀 右手1/2/4是旦一隻去modi

感謝你！！！再改改先

會唔會搵啲寫實type既紋身師幫你畫會好啲？

樓主前日返左2013年？

我覺得唔似牛嘅原因係始終差對角
同埋對眼有少少木獨

左24 右3

感謝你！！

明白，呢隻種有啲都有角，試下加

如果可以有角既話，我都覺得有角會靚仔啲

好呀，謝謝，加唔同色既角撞下都應該會唔錯

加左角，加左頭毛，應該差唔多紋得

點睇anime tatt

你會紋埋顏色？

我鐘意左中兩隻色
不過黃色既話我會prefer眼珠再深色少少

左2

我係紋身學徒
想搵2-3個人嘅皮膚紋
（免費得到紋身一個）
行韓式清新風格
如果有人有興趣tg 我@nanna098123
我再比我啲設計圖你睇吓啱唔啱心水

加油，最緊要自己鍾意

會呀，我想係身上面既紋身有好多種唔同風格，呢種係其中一種

謝謝！加左角有冇好左

有呀，有角之後個silhouette好睇左，類似短髮扁塌vs有蓬鬆感咁

我本身都鐘意colourful既野，特別係你呢種色塊既畫法/風格，加埋角之後幅圖多返啲顏色同對比，我覺得幾好

我覺得無咁似伊唷
我自己覺得隻角如果大啲直啲會好睇啲
而家有啲啲似小惡魔角
但最緊要都係樓主鍾意就好

呢個款型啲
樓主試唔試畫埋呢款

呢個artist做呢種style幾好

佢應該係我第一個follow既tattoo artist！

以前十幾歲果陣一直想紋身但都係得個諗字，直至見到呢個artist之後令我上心左同留意多左，開始慢慢搵唔同風格

之前見佢open booking for香港，可惜我人在外國

好咗好多! 我都覺得黃色眼珠要深色返啲 依家似痴埋一舊野

前日我畫緊隻牛個時開始搵呢類型既紋身師，咁岩搵到佢，呢類型風格佢真係大師級，勁想搵佢紋，見佢5月黎香港即刻SEND左EMAIL約佢，到而家都未覆......

最後定案：

好多謝咁多位既意見，最後定案畫左出黎我自己都好鍾意！！！
而家只欠紋上身，如果係街到撞到可以SAY個HI，哈哈哈

原來都成幾個禮拜之前open booking
希望你順利book到佢

謝謝你，希望啦

我唔紋都想睇吓

有冇人搵過tattooist.joe.v紋,睇佢ig覺得幾靚

仲未覆，應該冇了，佢個POST都成一個月，好大機會滿晒

Olga 幫到你

巴打排幾時

乜鬼呀我都搵佢喎

絲

絲諗住紋咩我都唔知呀準備約佢傾

放心啦 時間好快過 我上年1月等到呢家都未紋晒

想知邊個要等咁耐

可能我一嚟就約炸前臂

撞正政府停業係咁改期

因為我果時前後到紋都係兩個令星期
定係啲勁嘅紋身師先要等咁耐

想問下好黃既人
如果你鐘意既紋身師係藍會唔會寧願唔紋
好掙扎

你問得心中都有答案啦

梗係唔紋啦

我望返身上每一個紋身都會諗起紋果時既情景、同個紋身師相處果陣係點、對個紋身任何滿意同唔滿意既地方

而有唔滿意既地方真係會不停諗起，覺得好困擾，最後有個紋身我都係選擇左cover up

如果俾個藍既紋我一定會好介意，日日望住個紋身心都煩

想知邊個係藍嘅

諗吓你課金係課俾支持皇軍打爆頭、推人落樓、謀殺梓樂彥琳、推跌大肚婆老人家、支持国安法、種族清洗等等等...
就會當堂反胃，唔需要掙扎

如果姐
只係見到個紋身師又食藍店同埋同啲藍絲明星好frd
但係又紋光復香港

唔好意思見第一版冇，請問有冇香港 水彩風格 嘅紋身師介紹

我都想知

唔知仲有幾多個session左右

把劍想點執

暫時諗到加粗d線睇上去好啲

有得諗wor ching

直接搵cover 啦..

明明見佢IG其他作品都好靚

認真 真係好差 自己諗圖？

其實哩啲嘢好主觀嘅...
但把劍真係兜唔到

龍尾位同劍柄重疊個位唔知想點

有冇師兄鐘意舊港式紋身

有冇ching知道除左美富，仲有邊到有得guest popup
有個台灣artist，勁鐘意佢d抽象圖，我問佢幾時黎香港做guest popup，佢問我除左美富有邊間可以做
但我唔識呢d，因為岩岩先入坑
求解答

Galaxy好似都有

我唔知
不過介唔介意share artist名

條尾睇佢點搞

Company tattoo
美華
Palm alley
有啲獨立（？）嘅artist都會自己請guest

想知個台灣artist係邊個

小學生作品咁

唔好提

有冇完全唔痛嘅紋身方法？

紋身貼紙

fromraytothebay

唔該晒
artist係fromraytothebay呀

其實佢見到炒到咁 可能都冇心機整 會越整越衰

咁暫時黎講整體我自己都ok既，始終幅圖係我諗，佢紋返一樣嘅嘢啫，係把劍個到炒得勁啲搵唔到類似嘅圖參考唯有自己構圖啦

唔cover啦，紋身哩啲野好個人，我覺得整體都接受到就唔cover啦始終個背脊係自己嘅

！我都有留意佢哋，好想紋！！

但佢話最快都要等下年
不過佢值得等，我唔急

日式自己諗圖真係炒九成 我包手都係比個主題佢
然後佢freestyle

其實我覺得幾型係劍個個位抄抄地之外整體都ok 幾鍾意條龍隻色

...

巴打咁樂觀 自己接受到就好

啱啊ching 正如有啲人接受到紋barcode有啲人覺得紋barcode一樣啫

個紋身自己鍾意就得啦
始終各花入各眼

真

wow大家都仲係咁撚型

大家真係好撚型呀

明明做生意 比錢佢 重要求佢咁樣
好撚多都懶有性格 好無禮貌
味搵佢啦

好急咩？

呢個水墨畫同女紋身師，仲有鬼妹師傅

係味護航 我就無約到
但好多都係咁係事實

名都冇開護咩航
可能藝術家性格係怪d

可能夜晚想完全放低工作休息呢

新手想紋3-5CM左右大, 貓貓, 寫實+彩色
有冇師傅推介?

有睇#1整合, 見唔少寫實派都畫得好細緻, 會唔會好快就化到乜睇唔到?
有追POST見到你地話小清新keep唔得持久

chiutattoo

有冇人紋過?

Ring the bell係紋身界真係咁出名
黃藍2邊既人都咁frd

其實係好睇針功，出面一大堆新鮮出爐走去貪快錢紋小清新，一係就唔夠功力學人地紋單針，到最後紋完起初一定靚架，到後尾可能某D位用力，唔夠半年咁個D位味開始化，所以先唔建議紋小清新。因為易出事

紋得仔細唔係問題，問題係操手個一個人，你要搞清楚個背後原因先

各位留意下...小心

直接拎人張圖改個名當自己...不得了

個個肥閪
啲嘢勁撚垃圾

但係Jimmy同babyshoe好正喎

我第一個紋身紋字句
就係想要小清新feel，搵左個都幾出名同被雜誌訪問過既artist做
而家過左3個月，有d字已經化化地同淺色左，線條紋得幼
而家畫緊圖去搵人做cover，但句野我好鐘意，1516緊

以後都唔會再紋小清新，化左又要晒錢搞，唔搞又唔靚

有冇ching係香港做過handpoke？
同machine既痛會唔會差好遠
同埋有冇邊個artist做得靚，想遮圖，唔想做衰左又要遮

我應該同你係同一個紋身師, 或者同一間
我衝動畀左訂金, 再上網睇先知小清新咁多問題
而家打算放棄訂金, 去搵Chiutattoo

原來係呢個意思
新手唔係好識
淨係見話小清新係細線+淺色+太細個, 所以易甩
而其他就d色實d, 同埋粗線, 令我以為個紋身越大就越keep得耐

冇記錯既話，因為太大力會入針太深，傷到微絲血管，咁d墨就會經血管散開， 有錯請屌...

有興趣上網可以搵下紋身個個原理 ，幾有趣

比左幾多訂呀？不過呢d一世既，搵唔岩/唔岩心水真係寧願唔要

咁應該係同一間
我個個又未去到化晒睇唔到既，但成個字有d字母化左同淺色左
要好埋先睇到係咩字母囉但我都建議你唔好紋小清新

可唔可以睇相?

Jimmy係肥閪老公不了
食兩家茶禮

我驚自爆我口講睇下你明唔明
我紋潦草
L字上中下有3個粗度，i幼到淺色左兩階，e字比i更淺色，淺到好似唔見左咁

呢啲都係識得人多... 出名又唔等於係紋得好

想請問如果紋呢類型嘅紋身，係咪淨係紋完個頭幾個月先會keep到啲色同個圖案輪廓？之後就會化到咩都睇唔到？

其實等佢完全淺晒, 係咪可以重新紋過其他野?

我都有咁諗過 而家又未到接受唔到
可能到我有一畫到/睇到一個圖非紋不可就會遮
而家就由佢先

[member]名係朝早先紋身呀麻[member]

自膠左private唔到

真 有d好出名 但d構圖真係好核突
不過都係個人觀感

Nathalie聽晚開booking 有冇巴絲有興趣

What makes you think that

因為呢啲似係fine line tattoo（如有錯請指正），上YouTube睇啲紋身片話過咗一排呢類型紋身會超淺色，如果同時紋黑色實線題材最後會得返啲黑色實線，其他會有機會睇唔到

睇手功喳 我有一個差唔多手法既圖 紋左3年都係到

唔該晒絲打咁你有冇補過色？

其實補色係點計？
補色費？當新咁收？

第一次紋線條
今日第三日但啲開始有少少唔整齊
點樣知佢係blowout定係healing？
但另一隻手又冇乜嘢

似用力不平均 炒咗
建議加粗或black out成隻手扮黑人

我理解係一般情況下補一次色唔會另外收錢

啱啱dm咗佢 佢咁答我

但如果係幾年後開始淡左色果啲點計

如果想紋呢一類，香港有冇好推薦

仆街，唔小心自爆求大家唔好推

覆樓上
一大堆咁細隻潦草字
你認真啲諗清楚先好紋
因為過幾年化咗啲字會痴埋一齊同濛哂
好柒

如果有gym開，係咪會化得仲快？

E類問題真係每開一個POST一定起馬有3個人問

唉 我好人答下你

首先除非你係本身由200既KG既人減到得返70-80KG ， 即係E一種變化落差有咁誇先會令到紋身拉闊/變淺，因為墨水之間既空間有加減

另外你係咪唔識爬文?前幾樓我有解釋過一次化既原因(懶人版)

睇落似結緊焦多D...不過真係睇成品要 fully heal 之後再睇

係google 搵下 tattoo healing process / 紋身恢復過程 睇睇先

所有紋身紋完個下一定係深色...因為有埋你D血液係到，所以紋身完全復原後個顏色一定比起岩岩紋完個幾日淺。但如果佢淺好多既話咁就有需要去再補色，甩色原因不意外來來去去都係個幾樣:

1. 本身紋身師手功問題 (落針深淺問題 :太深會化得好勁/ 太淺墨水stay唔到-->甩色)
2. 皮膚 / 體質問題 (唔上色 / 比一般人厚或薄 / 太乾)
3. 恢復期間手多R損咗
4. 墨水顏色問題 (本身可能就係咁淺) 因為黑色都有分深淺

咁都好啲
好驚係blowout
同埋點解我另一隻手咁正常

你上網睇下blowouts 既相 ，好似唔多似？

可能係我太杞人憂天